香港航空刊登聲明稱香港要止暴制亂

香港航空在報章刊登聲明，表示香港要止暴制亂、恢復秩序，強烈譴責各種公然挑戰一國兩制原則底線的暴力行為，堅決支持特區政府依法施政，堅決支持警隊嚴正執法，平息一切暴亂活動，守護香港繁榮穩定，助力香港早日恢復安寧。

海南航空，你懂的

廣州獨立 福建獨立 北京獨立
四川獨立

不了

垃圾中文就想嘔

制止暴亂 止暴制亂

係黑警叫到封機場喎, 係咪繼續支持先?

好明顯係花式求罷工

因航就話畀人揸住個春袋冇得簡先講
你HX就主動去奶

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問
721 811唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

中國國企airline 不意外

Up